大家用過最襟用嘅電腦係邊部？

我2010年買咗部notebook Lenovo Y460

其實早4年換咗做ASUS，但最近屎忽痕開返出嚟用，點知8年後嘅今日仲開到，可以正常使用，仲要唔算慢

IBM thinkpad x61
早二年先轉 surface pro 3
依家都仲用到
都唔知有幾多年

我冇咩印象壞過電腦

IBM X61 用咗9年

lenovo手提電腦
用左5年,google, youtube外咩都做唔到
依家變左av專用機

我部HP Z620
應該仲可以再戰10年

00定01年買既hp

p4模擬雙核行xp

得火牛壞過一次，隻hdd bt左十幾年，今日仲未壞

2012年買咗部dell, i7 gen3 (16 Ram geforce 1050 ti 4G 後加)

total $11000

到今日仲玩到GTA、RB6同WarThunder

Tiny既廠機 用左12年 128MB RAM

Mac mini 2009 early

加左ssd用到而家差唔多十年

asus手提電腦, 係打機過熱問題之外咩都OK,

有部lenovo文書機用咗有十年
基本上日日用

屋企部Desktop
HP廠機
09年買到而家淨係壞過條Ram

華碩廠機

2012 mac book air
不過就死

lenovo carbon x1

哇屌，唔講唔記得Tiny

COMPAQ用到依家

thinkpad x60用左 11年
2007年買用左 7800
2018放左400

Tiny

仲有個mon係屋企

人生第一部電腦都係tiny，記得都唔平，讀完小學六年班呃老豆話學校功課要用，仲用電話線上網

而家呢部自己砌既, 用左10年, 只壞過火牛

我的電腦